對鬼妹冇咩興趣, 但見親靚仔高大既鬼仔就好吸引

咁姐係咩意思?

利申:有女朋友

比同性吸引我覺得好正常 會諗 如果自己係佢就好喇
但如果想屌佢/比佢屌就好似有d唔正常囉